Модуль системы управления (СУ)
==============================

Папка cms
---------
Содержит разделы для управления модулем через бэк-офис СУ. Подключется через
создание символической ссылки.

Model
-----
Папка содержит классы-модели, обеспечивающие работу модуля.

scripts
-------
Полезные скрипты. Например, скрипт создания нужных таблиц в БД или скрипт,
регистрирующий раздел в бэк-офисе СУ.